五百上兩萬”紀錄” (2)

贏羊
Tg link:

已經跟咗角細點算

即場睇情況
睇下洗唔洗補飛

咁500計劃咪得反200
利申跟左

另外200會唔會放落韓國嗰場？

下盤計落500起機？

不

咁skip la

等樓主出水，跟實你睇吓即場使唔使補

另外200要泡狗？

手多左7.5s

1c

仆街了。。。2c

4C冰角好嗎?

Feel到會爆1

半埸6c靠信心了

9.5b 高水做咩唔入

又要練心
習氣冰角

原來上次日本仔單邊8隻角。。。唔緊要啦，信樓主，跟實，齊上齊落

頂撚實

使唔使補飛

各位師兄點睇 啱啱開始玩

仲有200

自己睇都係死
跟實樓主算

淨返200

球傳中嚇死

繼續支持樓主

200上20000

樓豬上個post

跟住反cup?

之後就上2萬

最關鍵都係頭2至3注

咁癲

信樓主

除咗瑞典其他都唔係幾掂

第一次買角，唔係幾明冰角係乜同埋有冇錢收，周圍都睇唔到角球數

樓主今朝唔係決定500蚊本開始推上去咩 點解有張1000蚊既飛既

佢會有個list出嚟 1000蚊唔係500蚊計劃內

冰山一角=冰角
睇角球數得一個方法 要去現場睇波自己數

我手多尻玩
叫你地唔好跟😂

正確
網上二手信息信唔過

有聽你講 無跟到 純粹好奇問下姐

國際賽難度大好多
樓主加油
齊羊

繼續跟樓主

我相信得返200蚊都可以上到20000

guned

己跟

Guned

芬蘭係500 上2萬？

跟

已跟

應該係, 已跟

0比2
要收錢了

又可以玩玩了

樓主仲有冇？冇就瞓覺
聽朝會有？驚跟唔到

岀水好大壓力啊
平時買幾千蚊注都訓得著
今晚淨係買左注200蚊完全訓唔著

應該訓著左

唔知醒, 冇跟美國盤

巴打你俾左靈感我

墨西哥落多左100wo

Channel del咗6.5b角大

Goal

跟唔切墨西哥

Gel出禍就好笑

樓主今日啲波會唔會玩？想跟

收嗲啦

本來500輸咗300 得返200
200贏咗芬蘭有400
200買咗美國 應該得返200買墨西哥

就係跟唔切墨西哥

我？

邊個channel?

自私食，巴打們上不了兩萬

自私

贏左52k 多謝樓主

係

前果期冇跟到，不過一直有留意

3-1 驚了

做乜要gel...
琴晚啲波咁撚樣今日仲敢gel
好撚驚啊依家

唔撚係掛..

條友訓著咗？定收咗錢？

有半格好過冇

4:2!!!!!

4-2

4:2

打得好啊樓豬

唔打都唔入

嚇死 完場啦好嗎

一日未完真係一日都唔好gel

下次唔好gel 好邪

多謝樓主

跟樓主了

今晚得啲垃圾波

照賭

結算6xx

唔洗多講 繼續跟

結餘200

馬會仲未派錢

咁真正結餘係幾多？

應該710左右吧

841.2

應該都係..贏芬蘭之後有410 跟住210買美國 200買墨西

711

樓主不如當返呢個數繼續

跟咗樓主幾日 由300上到1000

我計到條數係八百幾
係咪我計錯

咁執着個幾百做乜

墨西哥嗰注你買多咗100

得反200跟你5號

樓主我想問 隻馬計唔計落去500到

樓豬一句鳩買

好，收隊

中呀樓主位置

跑第四
跑頭三先中位置

頂。。。以為上4名內有，都係留返波

做乜撚。。

200上系列？

因為買馬好快就輸

樓主段錄音同我感覺一樣

因為馬來得快去得快
同埋唔知發生咩事就輸咗

個盤好似穩過細波

半大一場

巴西盃1.5大 太陽糸宇宙無敵超級重心

師兄Allin?
留名等你派比我

Yes all in !

Cashed 追返馬仔條數

樓主哥連點睇

樓主仲要返學，辛苦曬

得返600幾蚊

300幾

點解300幾

早埸跟唔切

明白。

中

聽日波全部買?

樓主500推要咩

一下變左1.8

私人自己買
公推未岀
Ok?

樓主講到明公推會註明喎

希望weekend前上到個靚數

呢場買即場角球穩啲好似

悉尼半客 度左10日既重心

角細似

對左
加油

10.5 b

樓主悉尼嗰場計唔計落個list度

唔計

今晚有冇話邊場會計落個list度

有既話樓上會加落list度架

樓主

主隊反cup

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5

户口得返300己allin2.5s了

水手guned

升到2.02

cup埋

cup佢

CUP!

收全格得唔得呀

樓豬880後補日冠唔會係500上20k其中一項嘛

唔係

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️

朋友你識唔識自己開po?

開爐

2.5s點補好

唔記得gun日職水手果場2.5s

多謝2.5s

樓主不如每場完都貼埋淨幾多？

樓主唔知不如重新嚟過

墨西哥個場正路應該只買到200，因為未派彩

所以結算應該8xx

是但啦當1000好了

1000上20000

lm

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️
馬duck堡1.5

細細地屌落客隊度

400$己跟

客隊個狀態麻麻……

想知樓主下場幾點出
驚訓著miss左

唔好訓低咪得

0:1

樓主訓左？

收錢

考dse跟唔到樓豬了祝羊

dse加油
等你考完再一齊賭過

跟唔到早波，下晝夜晚照跟

今年買波 下年再考la

巴打考chem?
Gayau

樓主又中 勁 可惜未瞓醒 跟唔到

有冇Tg link or 谷可入？

又起唔到跟早埸

果兩個烏龍真係嚇死我，泥條3串1真係練心專用

多謝樓主3串1

我了

lm樓主派$

再lm待派

等派等派

Lm 走數

Lm

Lm 派200比我起機

Lm3x1

有跟機但買得唔多
求派

Lm待派

Lmlm 等派

留名

支持樓主 lm

過關 好型

屌你老未 樓主都敢串
我從冇懷疑過樓主
Btw 派比我等我有得跟機

之前派唔撚中你所以嬲豬？

求派起機
針左5k

派左你係咪拍片同我道歉？

睇死佢都唔敢

Lm 支持

勿勞氣 派我lm

post佢出黎啦屌佢老母閪
btw lm

似水

派1k 俾我就考慮下

咁弱智都有

Hi

似水兄 唔係同我爭起機本掛
星期日冇錢跟你馬仔了

錯po

lm等樓主派連燈間唔中都有幾條弱智仔唔block就係

屌 自

我送比馬會都好過比個弱智啦
一千有幾閒姐

似水都入埋黎
留名

樓主唔洗理啲無謂人 佢哋眼紅啫

樓主瘋了 呢條串都可以反cup

我想同搞事班柒頭講
你老母臭系信你就跟，唔信就唔好撚柒跟
有錢派你就袋，無錢派就收嗲
屌你老母咪撚玩撚串個party
到時樓主唔撚玩我真係屌你老母屌撚到我死果日

啲人唔撚識吸收經驗架我發覺，你老母臭化系
Fat boy eat all day件事就係咁樣發生
到而家我都仲係好撚嬲，開心啦屌你老母，大家都無撚得睇啦！好地地大家開心睇唔撚得，係要口多多，正一柒頭皮！

LM

派me

我我我

樓主呀！我讚美你，因祢是我的亮光，是我的拯救。

留名派

派就人情唔派就道理，派比你必然架？
咩觀念？自己冇錢就返工啦仆街

Lm 派我

12點先開始計？

12點先正開始lm吧
頭十五個抽三個派100

樓主啊！我讚美祢，因樓主是我四圍的盾牌，是我的榮耀，又是叫我抬起頭來的。

lm樓主

一野比人推左上吹水台

樓主啊！我讚美祢，因祢是我的力量，我愛你。

勁

Lm等派

由日本開始跟樓主
想同你講聲多謝

樓主啊！我讚美祢，因祢是幫助我的，搭救我的。

勁到

中左真係要記得捐返少少出去做善事

樓主啊！願所有的榮耀，頌讚都歸與祢，因祢是慷慨的神，不吝於將祢的獨生子賜給我們，叫一切信他的，不至滅亡，反得永生。

多謝樓主出水，支持繼續羸

樓主啊！我讚美祢，因祢是樂意饒恕人，有恩典，有憐憫，不輕易發怒，且有豐富慈愛的神。

派我

無論樓主抽唔抽中我 我都想跟樓主講聲多謝 對班手足咁好

支持

同意

多謝樓主出水 唔好因為憨撚柒鳩鳩勞氣

樓主－我讚美祢，因祢是行奇事的神，祢會在列邦中彰顯祢的能力。

樓豬唔好理d西人，支持，齊羊

Lm求派，感謝

lmlm

好彩樓主仲好理智

l m

支持lm

支持樓主 唔好理戇鳩仔

Ready

仲有一分鐘

Lm 祝樓主長贏長有

1200 lm

12點
Lm

lm 12:00

Lm

Thanks!!

Lm等樓主派

Lm
求派起機
真心誠意
我歌頌樓主 我讚美樓主

支持留名

Me

Lm 樓主

lm樓主派錢 祝贏多啲
多謝

Lm抽12點

12點！ 多謝樓主 LM

等樓主派錢

我愛樓主lm

支持中獎

lm待派

gchi樓主 我係黎lm抽獎的

Lm 祝樓主羊多啲

支持 留名

派我lm

Lm 多謝樓主

lm 多謝

LM 12點

Lm 多謝先

黑白仔世界第一

我了 多謝樓主

lm抽

留名我我我
樓主一生平安

12點
lm 支持繼續羸

樓主派me plz

1200

多謝樓主 繼續羊

lm lm

求派

求派$100，多謝黑白仔！

啲人痴線

支持樓主 Lm派我

笑死

留名派！

抽獎結果請留意我tg

Ok

中獎中獎

唔該樓主

多謝

辛苦曬

盡情抽我啦樓主

有我份

Lm,感謝大大

仲以為我有份抽 點知第16

中了
Tg揾我

yeah 中咗多謝樓主

唔係你sor
我打錯

好啦 都多謝樓主先

樓主好波 跟足幾場
今朝咁岩起身即跟又多一餐飯食
[img]
支持樓主繼續出水 唔好理班不知所謂嘅人

Btw 支持樓主派埋比我

樓主，日職名古屋鯨魚3.5大點睇，呢隊波我由佢早兩季踢日乙就留意佢，佢地可以攻入好多球，但又可以失好多球有陣利物浦味

好少買大
通常我都買細所以我skip
祝贏

全北禁屌

多謝樓主 咪再講lm走數 講埋啲柒嘢啦

全北1球夠la

都係跟實樓主算，自己買輸晒早兩三日嗰啲了

全北頂住

+1

搞掂又收錢

好波

頂，又唔記得跟實

強力支持黑白哥

好彩今朝有較鬧鐘

今日上唔上到3000

全北3/3.5 未派 ？

唔係即時投注嗰啲係慢

有撚排 今晚la

2.5s已跟

跟ED

大板冰

小注跟ed

全北細波果場係咪未派？

韓假冇2粒鐘應該都唔會派

1:0

頂撚住呀 屌你個閪

坐2望3

大硬

2:0

頂唔住la應該

點解要咁做

半2全2

頂1個鐘

佢幫我地燈

2.5s 3.5s頂住呀，户口冇錢嗱，早埸又跟唔到

幫你地燈下半大已收

番工跟唔到全北
反而跟左鳳凰同大阪
今朝贏早場既要倒輸了

頂住

入唔入多注3.5好

入咗2.5s 3.5s頂住

爆了

今日仲正數緊

加油 等下場

唔通 反cup 劇本？

全北快派，驚無錢跟下場

我得返1300

玩咁大

今日跌咗600

Double 大法？

賭欖

頂實

4.5s力頂

Bomb

樓主洗唔洗休息陣

買1皮細博盡無悔

户口冇錢了

頭先仲見主其他11倍，客其他18倍，諗左諗無買

買緊嗰陣入波 之後fake 再買緊 真入 我屌
17倍變4.2

連爆3次s,最後買返b補返

支持樓主

今日都針好多 要重新上路
調整心態再上過
齊羊

買唔切

唉跟唔到又唔敢屌w

Same

買唔到先黎正氣

無注碼唔識買

7.5s好吸引

無啦啦7c

即刻入咗粒

差1粒 仲要不拜仁

炸

冰封入球

衰收尾

美斯死全家

加油啊樓主 跟你仲有贏緊錢

Gun

除左樓主tg channel係咪仲有個吹水群？

唔係本人

正路波

樓主大神。。。。。亞特蘭大90分鐘入波

樓主要調整好心態 繼續帶領手足上兩萬
Btw 宜家d水係咪上兩萬plan

唔係
而加純岀心水
等之後心態好啲再復出

要加油 支持樓主

等緊你

到時重新來過

gun樓主

川迪100%?

川迪

幾時開返500

川迪氣勢沒法擋，近10仗客場聯賽9勝1和，當中一場於中立場上演；至今客場亦轟入35球，為聯賽中最多，客勝穩開。

馬會加持

特登同你對 買左全北
你臨時轉太點搞唯有希望你今場唔好燈

我6點岀飛架喎。。
望就望一齊贏啦

睇下呢兩晚狀態如何先

好

世上冇100%贏既波啊手足

買咗汽車x首爾

幾時都支持樓主

同路

支持
btw 呢幾日由$+2000 to -1000了～～
嗰幾場角細

首爾快追和

Gchi

benchan333

呢啲屌波過癮啲

呢度

Lm 開個青爐 比我地屌下波

牛精哥lm